[急問]響外國食咩或飲咩可以降火

小弟而家響新西蘭
今日感覺到有股熱氣湧上黎
但又冇涼茶舖又冇湯飲
有冇d咩西方飲食係可以降火的

綠豆

啤酒
鬼佬涼茶

幾多粒

煲呀

鬼妹

綠豆既話到底我要食幾多粒

綠豆煲水呀 大佬

煲水呀你老味,食幾多粒
通屋奇應丸咩

beer

飲尿

明知係回帶都笑撚咗

西瓜，苦瓜，綠豆，實火先清

背撚曬d對白